如果你另一半突然間同你講佢有咗, 你會點?

利申: 我朋友唔是我

你的朋友就是你

爸爸唔好唔要我

右手都唔識講野

唔好講咁多年驗撚左係咪我既先

同佢講我結左紮

邊有可能屌屎眼屌到大肚？

下次小心D